其實有無需要成立民間自衛隊

黑警已經信唔過

有

咁嘅問題都要問？